張建宗：接種疫苗現嚴重副作用可獲賠償

特首林鄭月娥上周三（23日）開記者會，公佈港府至今已分別向阿斯利康藥廠、科興及復星藥廠達成協議，採購共2,250萬劑武漢肺炎疫苗。政務司司長張建宗於網誌表示，港府已設立專責工作小組，籌備大規模疫苗接種計劃。他又重申，港府計劃成立保障基金，向接種疫苗後出現嚴重副作用的市民提供經濟支援。

賠電子冥幣？

講到明有副作用仲打？

證明唔到係疫苗引起

你打先 你死左我夾帛金

$2000？

賠返2支，再打過

即係暗示會有嚴重副作用

點解 林鄭月娥和高官 唔肯帶頭接種疫苗？
如果佢哋打咗冇事 死唔去，咁即係無副作用啦！

如果你終身殘廢 政府會賠部電動輪椅畀你

輕微啫 無事
唔賠

咁安全有保障
高官同三萬隻要打先了

多撚謝 你試先

以呢個政府既做咩應該聽日柒婆又出黎話大家誤解左，其實係死左先有得賠

肯定話你犯國安法

都幾可肯定會有嚴重副作用
百分比仲會好高

林奠唔係話自己係前線? 應該身先士卒打咗先啦

假一賠十先係業界標準

0.5 都比多左

落到去再賠番條命俾你

多謝手足提醒

死左拎幾千？

咁安心好多

電子冥通

預咗同支那一樣，比你申請，但門欖極高，要證明到身體異常係同疫苗有關先得，但一定話疫苗無問題。
就算打到身體有事，你想申訴或者想搵記者採訪，不斷有人阻撓。
有錢賠，都未必賠得晒未來D醫藥費。

Push

到時打完又休番一頭半個月唔洗做

1蚊已預備

exact7ly
之前有個細佬仔打咗支針搞到癱
佢阿媽上訪俾國安話佢尋釁滋事
仲俾人打佢一鑊金

嚴重副作用?
What is the definition of 嚴重副作用?
If you are still alive, then it is not considered 嚴重副作用..

咩嚴重副作用你唔講
賠乜野賠幾多你又唔講

唔撚打

確保唔到安全推出黎把撚

賠夠成千萬比你又如何
都已經面癱

燒俾你呀

認真 宗仔有潛質去做保險狗

一陣又成班恐懼撚/袁國勇粉絲衝出黎，話從科學角度個個打左先比較好

咁高調宣傳一樣咁撚負面嘅嘢.

假一賠十

推到佢打為止
777極可能會死返英國打

往死裡打

點賠？人都死左

死左賠 d 乜？你條命？

本身話賠
之後律政師上訴

嚴唔嚴重由佢講

就如有無黑警殺人 亂用暴力 強姦都係得佢講

一句講哂 咪信佢

佢打咗都唔代表咩

呢班仆街打的係咩只有佢地知

共產黨都唔會俾佢去啦

你估條仆街係支共眼中好重要 狗嚟咋

分分鐘死9埋，賠條撚呀

你死左一齊賠番俾你又點話

負負得正

全身癱瘓，賠返二千

假一賠10

就係知道會有事

正常都帶頭 黑警打先

廢老藍屍
港共今次比埋錢你哋試藥
仲唔快d去

大陸睇得多，先要病人證明你病係副作用

官方：無醫學證明，恕不受理

講到明揾香港人做白老鼠

佢打左既都唔會係你打個D啦

即係免賠

副作用：甩頭髮

打完死左
然後話你:本身有隱性病唔關疫苗事
唔洗賠

宣誓咗嘅公務人員唔接種疫苗算唔算反對政府？

人哋去遊樂場玩過山車

人哋問緊你呢個過山車安唔安全

你就答人話「已經買重咗保險㗎喇，如果出事你一定有得賠！」

有咩藥係無SIDE EFFECT

有堆人打到殘廢咗又搬唔到錢走，又贏

你試先

冇問題 上到庭贏到律政司咪賠少少俾你囉

777:無證據顯示副作用因爲打疫苗

未死得唔算嚴重

帛金?

全港警察打哂 我咪考慮下囉

無證明癱左同打疫苗有關

要拎錢 先證明同打疫苗有關
就算證明到 再用行政程序拖到你死果日都仲得
或者搵黑警砌你生豬肉又得

100% 你完全講中

星斗市民聽到打完疫苗分分鐘仲唔舒服過而家 咁仲會有幾多人打
自己得閒流感高峰期去診所一轉望下 班老野十個有八個都因為咁嘅原因寧願唔打針

咁你去打囉 又一件五毛

張建宗彈弓手都唔係第一次
屌狗都比狗屌到收埋口
今次仲話賠錢 轉個撚頭可能到柒婆出黎話無呢件事

再嘈就國安法

潘老母都禁咗聲啦

銷聲匿跡

不如話有咩人係唔會死，弱撚智

五毛嚟架

命都冇點賠

屍煙收咗幾多錢

咁又係

點證明係打完有事，萬一到時俾你話我攪事，我仲得了

一個完全無誠信 無廉恥 指鹿為馬 佢講咩都只需俾呢個回應

大陸規矩
假一賠十
不過冇話你知個十係真嘢

呢個仆街正苦

只需講一句

唔撚信你講 就夠

到時咩都話無可疑, 咩都唔關疫苗事囉
話賠十億都無用啦

禽流感啲官都會帶頭食返幾件雞做下樣
林奠會唔會公開啪針

都話打支針都只會假

呢個仆街正苦中最仆街個位 信佢一成 唔只會雙目失明 係會連命都無埋

我夾$1

係囉
同埋冇打都可以扮打咗
自播咩

我夾夠100蚊 好事成雙 齊齊整整

以事論事姐
咁你答唔答到咩藥無SIDE EFFECT先?
一句咁你去打囉, 好威咩? 比人笑你無知咋
小學生呀? 閘住反彈無回頭呀?

垃圾類比

你哋肯打先一年半載唔死我咪考慮下囉

講緊嚴重副作用喎，你spin乜春姐